乜撚野係韓式證件相呀？屌你老母

香港人係咪on9嫁證件相都有韓式

這就是香港

即係瘋狂p圖

我識韓式呼吸 賺到fat fat

想知再講

要賺香港人錢太容易了

韓式ptbf

去到見工 hr睇份cv同真人唔同樣
會唔會叫佢即走

好撚弱智

韓狗就係咁撚on9

香港咁多弱智俾錢人洗 唔怪得個個話窮

p 圖 p 到癲

P靚又點 真人見到點算？

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

樓上死撚開啦

整番間專影韓式遺照
呢舖fat fat

聽聞韓國見工張相好重要，樣衰嘅話連見都冇得見。汁靚張相起碼有個機會先

香港真係好撚多on9仔送錢比泡菜狗

遲d分分鐘有韓式飛機杯出現

支那

真係無話可說

乜撚都韓式真係弱智

做乜9

其實我開左堂韓式呼吸堂 一千蚊位 點睇！

可能佢以為我地得幾萬人呱

就咁睇佢地張廣告，同真係韓式既證件相爭好遠。
打下燈先喇。

周圍都係韓狗 有冇避韓中心

白痴港女d錢真係好易賺, 乜撚都加個韓式向前面就得

講左死全家

我都影過,唔係自己想像中咁樣
諗住快圖美都要成100 蚊,
呢到影完會俾你睇下,照你要求執,又幫你化埋妝,好過快圖美拎相果刻先知影到你咩樣
上到去覺得D 燈光怪怪地, 我見影相果個執緊其他人D相, 有個人臉同頸係兩截色
化妝師技術又唔係好專業, 似普通女仔化妝咁 化完個妝唔似自己,執完D 相更加唔似
我俾我男朋友同家姐睇 佢地都問 屌 呢個邊個黎

韓式證件相 = 影完相有人會執埋先比張相你
收得貴果D會有D道具借 (例如衫同眼鏡咁)

坦白講香港又真係無哩D服務喎
叫韓式證件相又好似唔係錯得晒。

芝士拉絲紫薯海膽泡菜部隊證件相

我都識韓式打女人，俾我打完即刻可以感受到韓劇女主角般既悲慘，直頭係一試難忘。依家做緊優惠，打10巴都係港幣188，冇錯係188，真係手快有手慢無。

如果間公司請人做野見工前要睇張相先叫你去面試其實係好撚以貌取人

外國公司請人，份CV從來唔會要求你放張車頭相上去

屌你

唔知點解笑左

見到真人唔撚同既話個老闆會唔會趕走佢

What is the fucking different

我請相入面條女喎 阿姐你係咪入錯房

一條韓狗偷偷留下負皮

agger 佢on9係另一回事 但係加韓式兩隻字都叫合理

( Show Blocked User - 摩兒迦娜 )

屌你 有聲

汁你老母

你唔好講咁多廢話啦
你識條春咩
我做生意使你教？

影得靚都算啊

我條女同個fd 兩條xx懵懵食甜筒 走去影
仲柒過平時啲相
真係無腦